［總結世界杯］一人一個忽然球迷語錄

我先！
鏡頭影住1號：點解唔買1號首名入球

19999